[附貓圖求教] 貓b 打防疫針幾錢? 要打2次定3次?!

上網睇話近年好似改左兩次?

NPV都仲係3針 之後每年補一針 其他唔知

唔打其實冇事
12歲(?)打左兩次
4歲冇打
半歲打左次
唔帶出街屋企唔多蚊根本就冇分別

係咪普通寵物診所打都得? 因為樓下就有間 但唔知大約幾錢到

2個月大1支、3個月大一支、4個月大一支
之後每年自己再考慮會唔會打，要打就每年一支
建議頭3支打齊，對貓貓好啲

香港係3針
但外國好似係2針

3